<resources>
    <string name="app_name">Car Chargers</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="title_activity_info">InfoActivity</string>
    <string name="info_text"> "\nBienvenido a la aplicación CarChargers!\n"
                "\n"
                "Esta aplicación te permite explorar estaciones de carga para vehículos eléctricos en tu área y obtener información importante sobre ellas. A continuación, te explicamos cómo utilizar esta aplicación:\n"
                "\n"
                "1. Búsqueda de estaciones de carga:\n"
                "   - Utiliza la barra de búsqueda en la página principal para buscar estaciones de carga cercanas.\n"
                "   - Puedes buscar por dirección, ciudad, provincia o cualquier otro criterio relevante.\n"
                "   - La aplicación te mostrará una lista de estaciones de carga que coincidan con tu búsqueda.\n"
                "\n"
                "2. Detalles de la estación de carga:\n"
                "   - Toca una estación de carga en la lista para ver detalles más específicos.\n"
                "   - Obtendrás información sobre la ubicación, el operador, el número de puntos de conexión y el precio por carga (si está disponible).\n"
                "\n"
                "3. Mapa interactivo:\n"
                "   - Puedes ver la ubicación exacta de la estación de carga en un mapa interactivo.\n"
                "   - Esto te ayudará a navegar fácilmente hasta la estación si decides cargar tu vehículo allí.\n"
                "\n"
                "4. Más información:\n"
                "   - Si deseas obtener más información sobre el operador de la estación de carga, puedes visitar su página web desde la aplicación.\n"
                "\n"
                "¡Disfruta de tu experiencia de carga de vehículos eléctricos con CarChargers! Si tienes alguna pregunta o comentario, no dudes en contactarnos.\n"
                "\n"
                "Creado por Mario Herrero, Luis Álvarez, Yago Nava, Diego Montes, Jorge Garrido y Valvanuz García.\n"
                "\n"
                "Gracias por usar nuestra aplicación."
</string>
</resources>